
                      Lo  de las segundas partes nunca fueron buenas en este caso no se cumple, creo que esta mucho mejor que la primera en cuanto toques de humor si te quieres reir totalmente recomendable.
        
            